［突發］屋企要人！！

啊媽煲咗啊啊啊啊